如果泥清當日冇屌狗，今日會少幾多狗？

又生左堆出黎只係冇拎出世紙儀式